有冇人買完機票就後悔？

好似冇咗當好興奮嘅心情
明明好想出走 但一買機票就覺得自己浪費金錢

成日買完就懶得去唔想去，就出發/去到又會無嘢興奮番
買咗就啱架喇

好怕臨出發仲係成條死魚咁

證明你人云亦云

出走
真心咩
咩境環？
Skrskr牛b

突然就會擔心好多嘢

但去到之後呢 玩得en唔enjoy

樓主廉航撚，搶到機票至算𠴱類人？

去到又幾開心 但就係等出發個陣會後悔

好少搶機票